[暗黑兵法］深紅計劃

今次政府高調捉黃之峰，周庭，陳浩天等，內地官媒快速高調報導，積極營造背後有外國勢力，金錢等援助，有預謀把示威活動抹黑。

既然國家要我們愛國，再加上國慶來臨，我們便打算棄黑投紅，我地打算組成一隊100-200人既愛國團隊，團隊識別 - 紅衫，口罩，去警戒香港市民必需愛國，反對任何外國勢力在香港橫行。

我地既目的係要喚起香港市民愛國情懷，尤其係對大躍進，文化大革命時對黨的「敬仰」，要廣大市民知道，沒有黨，你連屎都不是。我們更會配合政府大灣區宣傳，邀請一眾中老階層人士回大灣區養老退休，如有不從，被視爲不愛國者論，應當被教訓，改造。

為免發生衝突，請黑衣人遠離我們，我們不喜歡你們，我們只會跟聲稱「愛國愛港」之人交流。我們亦會隨身自備鐵製指揮棒方便指揮，如有疑似黑幫想攻擊我等愛國者，我等必然會還擊之。我等愛國者將會揮舞著國旗，嚴肅核查所謂的「藍衣」愛國愛港者，到底是愛港多一點，還是愛國多一點。所謂物極必反，我相信大家都懂的。

如大家有意加入愛國者計劃可在這裡留言。我們會看大家反應而決定是否實行計畫，TG group會稍後公怖。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持人大831決定
全面落實香港普選

文革

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

Push

毛主席又要出場